兩點大家一齊出黎食個飯

想見大家一面，堅持住
希望到時見到大家
一定要人多，咁先齊人餐飯先會熱鬧
.
.
.
.
.
.

五大訴求，缺一不可

推

自推

集會?不了
食飯ok

去港島玩pokemon go

食個飯姐唔係唔黎吖

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

食乜呀，港島個邊好多餐廳呀喂

大把野食 出黎食個hi T

緊係出左黎先慢慢搵
港島咁多好西
一路搵一路掃又點話！

係港島出面大把好嘢食